呢個情況香港係咪要美國派維持和平部隊？

好惡劣，721，831兩次恐襲

無理由點派
除非有美國公民俾狗打

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

彭斯

黎得就開波啦仲維和

比美軍船隻泊香港先算